[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (117) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

Lm今晚睇benben

A組cosplay大賽
1. 董驃/渣渣兵/維園賓

2. 黑魔后/標童/pepe

3. 爆璇陀螺

1號選手成功達陣

Benben 喊了

二汶組有祖加持之後高汁左好多

唔知幾時有雲b

妹妹首歌都幾好聽

我姓游
同雲b結婚就係游雲聯婚好match

記得佢同經理人好fd

用哩個先 推

佢經理人有參賽

記得呀 但比人擺左入待定區sosad

新po表白benben

遇怪魔我即刻變大個～

唔忍心睇呀

其實佢都唔差 仲要係自己寫歌
可惜

樣又唔差

屌你樂仔fake我開咗兩個post！

狙擊list：
Timo 契毛（臭格牛屎MK）
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）
Judas （百變董驃）
班長（造星金城武）

微博抖音使用者：
卡文（孔仙州性器）
Odiu
容海恩
右雨（亞姐😊）
Manson（大家接受現實）
牙ben（大家再度接受現實）
固定軒（大家三度接受現實，但好似唔係自己管理）

仲有個契仔：
Ansonbean 契豆

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師都有用微博抖音）
Esta （怨婦兄）
泰倫斯（怨婦弟終於落去幫兄揸咪團聚）
Polly （唱歌版屯門公路）
旨呈（厹）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）

祝福sing sing travis buber

投票最後結果
83:14
Dancer 陳葦璇 除名狙擊list
（痴線，原來咁多人投）

唔鐘意佢嘅人麻煩自行繼續

不知不覺佢已經儲咗咁多觀眾支持

每個post必問問題：

1. 契毛 odiu幾時走？
2. Judas係咪永續坐喺淘汰區？
3. 十強有邊個？
4. 陳葦璇 同 阿左 邊個錯？
5. Alina 係唔係藍？
6. 朱薰係咪肥咗嘅楊千嬅？
7. 牙醫係唔係Gay？
8. 黃真真係咪on9？
9. 仲有個評判係邊個？（答：係邵美君，你洗咗手未？）

屌你
又總結得幾好

身邊好多同事有留意個狙擊list，我好驚

推

點解要驚

save gif既都係真愛
迷豬黨勢力漸大

我覺得會有第二個頂上

屌你世清個啲點做嘢架！
迷班黨呢！！！！

睇依幾日討論
彭導同CY有potential

我唔會狙擊導師
舊年eric kwok咁撚膠都無事

明明KP,eman,jojo都咁好

加泰國菜黃珍珍

有實力先係王道，我覺得幾好

證明實力係可以令人改觀嘅
不過佢真係有種太aggressive嘅氣質
點都會有人覺得唔討好

Molamola

準備開波

不過都要多得契毛等人力證「Dancer」同星真係有分別

下個post又會重複呢D問題

B組做咩都好，唔好俾反應，唔好俾評論

好多人為左吹奏自己鍾意既a組就狂踩低b組

開波

呢個cm應該會loop到去決賽

B組死亡list邊個頂上

準備benben

好多入唔到既其實都唔錯

高汁

manson老婆lm

as long as 我喺度

嚟啦嚟啦

我屌judas真係保送

有得睇好睇喇

到底果個流出十強係咪真

Judas 暫時 安全

Odiu!!!

黎喇黎喇
咪撚回帶喇 gogogo

Waiwai

吓？

what

班長呢dllm

班長plz

Very good

吓⋯waiwai

愛班力留名

waiwai？

點解係waiwai

點解係WAI WAI

oh 係wai wai

what the fuck

武囝

why waiwai????

下 健康

真

下 waiwai健康有問題?

唔係5:0咁老土呀
保驃成功呀

waiwai好靚女

咁要諗下點解好多人都係吹奏A組唔係 b組

係咪死亡名單喺晒一隊

Judas 未走

健康問題

豬突屌你老母

如果真係健康問題咁就算

viu做得出

好勁我估到waiwai
唉唔知waiwai咩事

judas閪撚到

坐埋一齊顯得waiwai好靚女

真係ellen

佢真係想foul鳩晒D TB

Waiwai b唔好走

以為judas會由另一個補上！

彭導有愛

身體咩事

KP暗黑兵法

judas走未

waiwai有d似黃雨萱

豬突連坐

走哂啲Tb

雄性 荷爾蒙激增

兩個tb
Waiwai好樣太撚多

人地又無想退賽
你就想foul？

wai wai都幾靚喎近鏡

真係撚Judas

屌啦揀waiwai

Wai wai做咩

希望waiwai無事健康問題

Waiwai健康問題出事
咁下一個一定係方方 隻手骨裂

Waiwai咩事

aggerr

究竟咩比數先唔老土
淨間2:3又話老套1:4又話老套

又 odiu

健康有問題
點解唔係幫佢去遠啲

豬突真係好樣衰。。。

死tb黎講，waiwai 靚過 judas好多

閪女人組

即係Judas 要連贏五局先唔洗走？

留名等睇a組橫掃

嘩屌 成組都係八婆

Judas一路都係到wor

好想judas走

odi kiki

Waiwai長頭髮應該都好正

同林二汶相反
林二汶專foul靚女

呢班女基本上全部都乞人憎

有odiu 大撚獲

Team Bitch出來了

屌，b組又輸硬啦

躝啦 judas

Odiu

見到Odiu就唔想睇

Odiu好撚煩
咁撚動作

咩健康問題

如果因為健康唔應該係由其他人決定囉

odiu 來了

豬突 仲係到

All Bitches

odiu

可能真係咁後面就唔洗驚喇

方方gogogo

又係右乳

唔好啦

右乳想點

睇預告以為出鳩契先

B組連輸五局？

洗咗手未？

成班八婆

阿J真係麻麻
唔好俾近鏡

我唔介意

呢組死晒唔使可憐

又冇講 都唔知係咪佢公司想佢退出接其他job 求其搵個藉口

哇 原來連坐 正豬凸等收皮

私隱應該唔爆啦？

呢組d人好撚閪

Team Bitch

頭先廣告預告係男團嘅？ 今集播到咁多？

丁悅好柒

Carman 配右雨
淫到仆晒街

要八婆有八婆

成班臭西都咁撚cheap 點high呀

過敏？其實咁嘅時勢，健康問題係咪應該要走？

B組
5個女唱
6個女跳
3男
5男
有一個item係邊個重出呢 定又all in

係咪又跳淫舞

晚晚公開處刑豬突屎都幾fun

ODIU笑握到我

屌你foul waiwai都唔foul odiu

odiu又踢腳

呢組八婆組

成班西女人點高貴

收下把口，唔好將你自以為嘅幽默建基喺人哋病痛身上啦
他朝君體也相同

有odiu點唔cheap

成班mk 八婆，躝啦

外表係邊

董驃:你班撚樣咪洗旨意我走

有odiu係隊
好難唔cheap

有Odiu喺度一定forever cheap

mola mola b組出呢堆女
byebye wai wai

唔好cheap...難啲喎

呢班人好難唔cheap

隻肥丁好樣衰

llm

除咗丁悅
全部人都係狙擊list

很多腳

坐住贏
叫佢跳女仔啲嘅舞都死得啦
佢只適合跳喪屍舞

odiu走啦屌

有odiu已經cheap啦

高貴? 邊撚度高貴

東莞style又來了

五香肉丁咁肥膩

保驃大行動

屌

方方都係？

闊面版
但都幾靚
唔知有咩唔舒服⋯

民賤蜞

Kiki + Odi
八婆味濃到

雞,全部都係雞

叫成班做閪女人仲好啦 本色演出

佢地cheap開

可能情緒問題

賽制講咗，有幾難理解

冇左陣mk味都已經好好啦

彭導淨係畫咗一邊眉

應該攞呢隊同尋日對人妖show pk

judas繼續坐？

呀ben屌打呢班西女人

返去湊仔啦 蔡阿嘎

丁悅都應該入狙擊list

Why waiwai

嘩 20年代

Carmen 同Odiu 同檯？係咪會有心病？

邊撚到高貴？

GG

佢唔應該入咩

呢班友點high class得起？

五香肉丁都無佢咁油膩

點解唔係odiu

我都想知 平手又唔得 贏哂又唔得

又老舞

好可惜

臭閪藍絲ki

雞

Odi又黑又柒

sorry miss咗方方

嘩尼隊女團

唔係3個男仔咩？

咁高難度

今年都係20年代

佢哋啲咀jeljel樣出哂嚟

咁講法, 啫係又係成套野係彭秀慧既Idea, 一班只係聽命既dancer...

班長出得一鋪 B組抵輸啦

方方個格真係好煙鏟

董標今RD 躝得未

咁又未免太小人之心

之前都試過啦

鳩mo真係食左佢？
食得都幾偏
唔係肥既問題
主要係醜樣

點解啲衫又係咁cheap

kp同karen fd所以foul waiwai?

dancer

香港dancer

Waiwai呀
仲諗住佢有冇機殺入十強

又串dancer

WaiWai咩病

會唔會對佢哋嚟講太難

仆街 丁悅好似架貨車

odi

唔好咁講 尋晚好多人唔明左成晚
之後唔知點解變左話每round唔同人
我心諗jm9

odi 成撚日嬲自己

Odiu好意思話跳舞出嚟？

Odiu都係跳舞出身

卡文咩叫孔仙性器

Odiu都叫跳舞出黎？

因為你係真係差

方方塊面個陰影深到

件衫又 FFx ?

香港Dancers

係咪想扮nobody

屌 點解唔係按實力揀foul邊個
如果佢身體有問題佢自己會揀走定唔走

公平咩

我認同
但佢仲未至於咁大件事嘅
都係乞人憎

著撚到nobody咁jm9

odi跳舞出身？
佢收皮啦

Odiu跳成咁都話自己跳舞出黎

kiki黃定藍？

Odiu跳舞出嚟？？？

Dancers

點解彭秀惠咁like老舞老歌

viu做咩都係錯

跳舞出嚟？？？咁有信心講呢句？

屌見到odiu d口面都想星巴佢

跳舞出身

Odi 個樣好樣衰

odiu條舞就收皮啦

主要係對眼出事

Odi食屎 成日話自己跳舞岀黎

只係我想佢身體健康姐

odiu 跳Mk舞

dancers係咪又要出po了

5件都好7

明明係東莞style
而唔係20年代貴婦

邊個係董標有冇示意圖

odiu跳舞出黎

每日Odiu老母問候區

留名話b組好有力量然後贏左

花姐都話你地係Dancers咋

著到sugarbaby東莞味濃

肥姐成日食野

又東莞夜場feel

仲有件呢

賽制係咁架啦
第一round都係咁

Waiwai唔好有事

淫賤孔仙洲性器係幾能正

方方做唔到憑咩寸人dancer

好撚柒

Judas

B組輸哂

其實Odi連樣都冇

Waiwai冇得入二十強solo好慘

左乳好似男人

右雨都好醜

唔好再影 judas

丁悅塊面係個圓形黎㗎喎

好似東莞夜場逼人做雞咁

丁悅好豬西

笑咗

唯唯咩病？？？

呢六個女人一定勾心鬥角好好睇

無知一問佢咩事

想問點解屌Odi?

成班閪女人odiu

又

點解kp覺得呢組做到boardway表演

唔怪之得嫌人話唔係dancer
原來俾花姐話過

右雨真係好似莊屍敏

odiu人妖咁

a組又要贏

彭導呢round 係咪玩鳩b 組
咁嘅idea 唔5:0 有鬼

每post都貼一次啦

exact7ly

Kp都幾憎candy同waiwai

Search家有囍事

搵班冇女人味既扮女人
彭導宮心計

waiwai其實好正

Odi呢個look好似啲舊時二奶咁

呢組可以全foul

d人想抬高自己鍾意既a組囉 見人鬧b咪跟住鬧 其實b唔係所有野都係衰 兩組都有好人有垃圾

豬突閪面

waiwai凍過水
Byebye定都得

Dancer fong又懶

牙醫又有反應

仲要扮cute

得罪講句，少少高貴味都冇

Fappers

要唱要跳要演就搞唔掂 咪即係岩做dancers唔岩做星囉

摑下來掟下來
不需要再慷慨

想清瘀血

著埋fur 真心柒

好想再聽佢彈結他
覺得佢都算有星味

笑撚死

屌呀 黃真真話唔錯

其實係waiwai都叫有實力
輪都未輪到佢

有無人睇親b 唔知點解 未開始就想飛

依d歌戲式，牙醫又high了

肥到

明顯抄The great gatsby

如果真係咁 佢都幾好彩

點解死亡名單唔係Odiu呢班女好似會輸

wai wai幾正

judas閪哂面

黃真真 呢隊又唔錯，A組又唔得？

係咪似wonder girls

西西西女人

屌 viutv呢啲on9剪接一開始講到幾衰幾衰最後都贏

西裝kimman好好睇

Waiwai 好得意

佢哋啲服裝好似迪士尼101斑點狗個反派女人

發現佢啲手指好靚

董標塊面閪到

後面個西裝佬班長黎？？

方方呢個look真係搞唔掂

有排都未排到佢

竟然唱billie

屌你老母諗起鳩毛

嘩屌bad guy變成咁

英文好差

me 完全唔想睇花絮

復古版bad guy

....

未證實到

右雨淫到

唔得呢 真係唔得
無味道

Timo出嚟跳

好嘔心啊kiki cheung

咁嗰個年代美學係咁

卡文好正

Wai wai側面好似Ellen

又badguy
諗起契毛

右乳啱啱個表情柒到

又bad guy

又贏

好彩同琴晚A組唔係同一集播
自取其辱

Mix 咀？

印仔

得卡文算係carry到個look

右雨好樣衰

9. 屌個老母真係好撚癲

好噁心呀

屌 得一枝咪好似d兩條女爭住含一條撚嘅av

右乳好柒

彭秀慧 你D人 carry唔到呢D嫁

Bad guy係呢個節目被侮辱咗兩次

麻麻地😕

咁撚似 whizoo 個包包

方方 右雨 好唔襯

做乜又搞鳩bad guy

右乳係床上面肯定係搶撚含果D女黎

odi 唱到仆街

Odiu唱歌真係好難聽

odiu好有CCTVB啲戲有錢老嘢嘅出軌對象feel

做乜9

6件女都黑人憎 好屈機

右乳豬到

好難聽
一啲都唔高貴

B team d 表演好多都似夜總會嗰啲

又得佢一個投
佢係咪同kp有夾埋

ODI

有waiwai係隔離 judas即刻變左宇宙閪人

Odi個死閪樣

其實 odiu咁樣有啲似祥嫂

搶mic

odiu一出成件事cheap咗

Odiu 唱到痴脷筋咁

Bad Guy嚟講：

Nobody

kimman張八達通

Odi成個梅姐咁

又唱得ok

屌好難聽

一陣睇返兒登女洗眼

班長出咗去執嘢

對比上一個A組 比下去啦

好難聽

同上組a太大對比

好重東莞味咁

kimman八達通silp機殼

屌
肥丁

佢哋演嗰個年代啲舞女點勾心鬥角
互批肘爭上位好睇過而家咁唱啦
仲有戲劇效果

右雨真係好樣衰

六條女
最少一半望落八婆格

右雨 odi 丁悅7到想問點解仲留到係到

6隻支那雞扮上菜

Odi拯救Judas

丁悅好大隻

搶拍呀diu

丁悅肥到逼爆個電視

Waiwai無喇無喇

我屌 odiu走喇 又柒又難聽

Odi 連英文都好難聽

包包順眼啲

放Waiwai 去死
彭秀慧正臭閪

ODiu把聲好令人出戲

Odi同丁悅好醜呀

Kimman 電話殼有八達通好柒

Alfred睇到眼都唔眨

JOEY TANG同ERIC KOWK又喊啦
有腳睇但冇份評

wa diu odiu好撚樣衰 唔好比大頭唔該

丁悅條腿有排食

林奕匡個樣

右乳

啲英文好難聽

懷疑係咪真係想做紅5:0

成班喺度爭mic
定係Broadway嘅表演都係咁？

又唔高貴又無女人味

Timo轉櫈未？

改得好怪

根本就foul撚晒啲賣相唔好嘅人
由上round揀人嚟foul
撳啲老弱殘兵、柒頭
今round就揀Judas(TB)，WaiWai(男仔頭)、Candy(粉紅色怪人)
上round二汶嗰組foul嘅人真人好明顯
Alan(中佬)
旨呈(肥柒)
SingSing(老)
小新(柒)
JD(柒、男人look)
講閪咩

丁悦肥撚到

金玫瑰紅牌小姐

牙真真會唔會又話太sexy

臭閪組

牙真應該又屌鳩了

唱又唱得難聽，成隊啲女又柒

我係咁聽到佢地唱仆街

丁悦除外套嗰下甩哂

好似港姐表演

同上年B3拍埋一齊就爭好遠

丁悅件入膊衫顯到好大隻

所以係要加落個list到

彭秀慧 你D人 carry唔到呢D嫁

兩組都TVB台慶

唔掂

好悶

好似陳秀珠

琴晚性感但有星味，今晚就真係夜場喇

粒墨

仆街

我和春天有個約會咁

得卡文似樣D

又要睇丁悅發姣

好撚大份

唔知今次牙醫work唔work

timo點屌得落

同A 差太遠
北姑味濃

丁悅成個c奶咁

一班dancers 唱歌真係

鬥樣衰

好難聽又唔齊喎絲打

好老土 唔想睇

識貨

完全做唔到個種味道

接住出 真係好有比較

選緊港姐？

個樣滿意到吖

首歌唔夾喎

buber

嘩屌 odiu真係豬到 同之前確診大媽舞蹈群組有咩分別

我都諗起呢個 b3好正

原全冇上一組嘅女人味

一般

Pok guy

丁悅好撚BULK

甩晒beat

6個人一行和音都冇？
同A組上個表演差好遠

冇想像中咁難聽喎

好難聽 個key低到

好撚難聽

東莞夜場表演

想奶

撚屌真又好似好滿意咁

驗眼啦

得卡文ok

KIKI好撚正

有odiu=夜場

彭導係咪真係好想送走wai wai

之前主打力量
今場啲舞完全無力

個條珍珍唔係滿意啊麻

得kiki 卡文呃到下人 出佢2個咪算

方方唔掂 唔襯呢種

今組真係似

改得唔好
唱又難聽
舞又冇特別

感覺burber好適合呢啲演出

右雨同kiki唔掂喎無個個feel

好似成班去做雞咁

完全冇百老匯感覺

Cctvb 台慶表演呀

六條女
個key咁低

屌你唔好侮辱包包

有比較下卡文真係幾靚

好cheap個feel

麗花皇宮夜總會

話尋晚係夜場嗰班去咗邊

wai wai

完全冇20年代嗰種感覺

真！今晚睇左幾分鐘就唔想繼續

如果天與地食丁悅可能連佢自己都唔洗死

好悶下

丁悅大份到海狗咁

有比較就有傷害
噚晚A組sexy diva 好多

wai wai 個樣

有眼耳口鼻就似梅姐？

紅牌阿姑

waiwai真係好q

丁悅個肚腩

卡文甩step喎

第一眼望佢有啲似ellen嘅feel
就算跳唱都ok
好過Judas先佢影響成個大氣電波

佢識撚英文咩

條打底褲想點

B組都係跳返夜場舞啦

丁悅好似師奶

卡文係幾能涯

丁悅都淫,但好撚BULK

二汶：我屌，擺Judas第一都foul唔到

bye bye waiwai

佢好滿意，應該有跳開老舞

tvb台慶就係呢種表演

再見了wai wai

頂唔順

好撚肉酸呀 成班樣衰到

Waiwai好過好多人囉好冇

班長

大份先好屌
瘦骨會挫到d肉好痛
識唔識

彭秀慧 兩組都TVB台慶

會唔會成組都係呢D

同琴晚a team比都差好遠

屌 我屋企人話呢個係咀香園嘅味道

Odi真係好bitch
馬蹄露咁

方方真係大隻

冇嗰種feel

卡文 阿丁 最好

成組得卡文係靚

唔好睇 又唔覺得係sexy

個樣太mk

丁悅好似長期浸水咁
漲到

Odiu好撚似人妖

唱到好似死唔斷氣咁

丁悅solo好難聽

橫過gym撚

B組一貫風格

啊姨組

老舞群組

江欣燕就似梅姐啦

可能真係有病

唔知點解第一眼睇覺得有啲似台慶
之後望望下又好似跳老舞群組

佢係咪想整到好似迪士尼d show咁
但搞到

唉屌

Buber

合唱明明全部人都係唱同一粒音 但都夾唔到

最唔襯係阿丁同Kiki

有冇人覺得Kiki幾正

個個都唔啱beat咁

佢地完全做唔到嫵媚果種感覺

A組嗰組係Sexy，呢組似企街🤢

泰國

屌牙 waiwai咁死

waiwai心諗：玩完

呢班連雞都侮辱左 sorry

牙醫又中

似亞視台慶show

唔好聽

係得丁悅有嗰種豐腴嘅感覺
其他太瘦唔好睇

全部八婆

牙醫無咬唇喎

我發誓下世唔做女人

牙醫

金綾十三釵咁 好撚老土

Who is 左二 好醜

永續

睇完尋晚個個，呢個真係食屎

前2個round 已經唔想睇

右乳個妝好唔掂
佢啲胭脂好似敏感

好撚大波

牙醫中肯

拎個beat出黎

班評判反應靜到

你係咪倪匡

合唱都聽到啲老鼠屎好難聽

但係好樣衰

心諗 ： 唉屌

羊千fa

永續牙醫

其實表演本身好好
但6個都做唔出個種vixen姣得黎不失優雅既感覺

alfred真係好有sense

diu

又保送 judas

牙醫有point

牙醫well said

牙醫好撚高質

Odi跳到咁都話跳舞出身

牙醫講得好

唔吸引呀

無feel..就係無feel

牙醫講得啱 有啲亂

Wai Wai

牙醫d comment好有力

卡文算係最好睇

屌 朱fun成個楊千嬅咁

Alfred 又有料到

丁悦好核突

點解會揀Waiwai 都唔揀odiu???

鏗講啲嘢好撚到point

勁中肯有point

牙醫講得好中

跟唔到個beat

牙醫好屈

Alfred俾啲評語都幾唔錯

A組真係精英

judas又贏...

鏗鏗講得好啊

Waiwai mola mola

許鋌鏗講得好啱，真係好難聽

連牙醫都扯唔起

右雨個樣好撚kam

好專業

氣質問題 classy變朱咪咪登台feel

方方完全唔襯呢個look

佢粒墨。

好似

都唔可以咁比囉朱芬姨完咗架啦

Alfred 真係識評

阿丁最正，有肉地

牙醫真係專業好多

我搵唔到個beat

朱fun 都岩

上年B3 Bad guys正好多

想屌爆odiu同kiki

牙醫好鬼到point

朱fun講得好

牙醫:

waiwai啊

其實好勉強 最有古典味道係得件衫

許講評好好

呢個look卡文同佢都好睇
但其他4個扣爆分 唱又唔好聽 睇又唔好睇 想點

朱fun

你老味 每晚2230 準時有噪音

係，正想講
但佢話waiwai健康問題

楊千嬅

KP死頂

牙醫正評

我讀music 架！

同一首歌比更加大差異

牙醫你啲comment咁正 好suprise

剝多啲咪得囉

邵美君

終於有邵美君

係咪擔心佢哋未洗手

幾撚時先foul到judas

許廷鏗評得好好

Bulk緊

正常過尋日

對牙醫另眼相看喎

Wai Wai 冇啦

真 都唔係好肥姐

右雨笑到唔知點撚樣咁

仲諗住牙醫會畀人鬧佢唔夠班做評判添

洗手呀

odiu男人嚟

右雨

Judas關關難過關關過

牙醫永續評判唔該

好中

我覺得如果健康問題應該要俾佢自己決定繼唔繼續

佢哋完全handle唔到

許廷鏗最中肯
變咗miss chan chan

改觀了

見到卡文成日以為係娜姐

Kiki個樣真係好撚八婆

硬係覺得佢好惡

牙醫
唔怪得我由你出道鐘意你到宜家

真係無groove

啱喎

藍絲ki完全冇氣質 得港女味

想話依家個女人係邊位？

kp暗黑兵法清冗員
依招高

女人心計

我都覺 佢開頭已經睇到面容扭曲咁

卡文一開始都有戲

正呀終於有咁對比

又係你

Kp:冇所謂啦 我清垃圾姐

Nel nel

waiwai好睇喎

侮辱妓女

牙醫做埋決賽評判唔該
咪撚搵垃圾鹹蟲Eric kwok

黃真真

？？？

邵美君都講得幾中

乜料啊黃真真

食屎啦黃真真你

又係佢

屌你老母黃真真

真真onl9

真真

黃真真死開啦

呢件黃真真做乜

黃真真係唔係做忠誠反對派

kp呢個回合係咪放水

又好鍾意

牙醫要仔仔

神阿，我願意用呢六個女人換waiwai返黎

黃真真又好鍾意

屌 佢女權撚收皮啦

黃真真非主流

屌你黃真真

又係導演

黃真真 真係on9

豬突又唔洗走

收皮啦黃真真
痴撚線

認真既 得卡文最夾呢個表演

好唔掂

大媽真

黃真真係咪鳩架？

黃真真 真係垃圾

屌你老母黃真真真係好撚特別

做乜9呀

佢一出聲即刻收皮

KP係咪玩鳩佢地

尋晚A姐贏成條街啦

導演

黃真真 = 星一蕭生

黃真真鍾意啦！黃真真鍾意啦！

gay嘅唔鍾意 les嘅鍾意

黃真真條八婆成日唱反調

黃真真真係與別不同

黃真真反指標

屌 黃真真 反社會人格？

條yellow real²好戇鳩

的確上round A組好好多
黃真真收皮啦

黃真真又唱反調

反社會人格

屌你導演真係鳩評

屌 黃真真直入list啦on99

真真躝啦

黃真真淨係鍾意呢啲老土show

又係條閪婆黃真真
係咪收咗錢

黃真真都好撚獨特

黃真真 真係唔識架喎

黃真真真係好撚戇鳩

個黃真真😂😂😂

所以黃真真啲戲係垃圾

黃真真黎搞笑架喎

屌 黃真真亂鳩嚟

真真：我好鍾意

Jm膠呀聽個

屌個黃真真咩料

垃圾

真真真鐘意

黃真真真係出黎搞笑

垃L圾黃珍珍

又唱反調

屌又係你呀黃真真

屌黃真真

真真係咪收左order唱反調

真真真係唱反調

真真又黎料

黃真真條垃圾真係躝啦

真真你返去賣薯片啦 咁都話好 dls

果然老土嘅啱黃真真

黃真真，真係ON9既

做乜鳩

點解真真成日都唱反調

又係咁得佢一個

黃真真次次都要同人相反

又係真真

黃真真果然

黃真真好垃圾

笑死黃真真就係唔中意人地太性感

粉紅頭唔係俾人foul咗咩？仲坐喺後面呃鏡頭

黃真真真係好撚重口 第二次

我好鍾意

收皮啦黃真真

屌你老尾 好似

黃真真又嚟屌

黃真真 果然拍開大陸垃圾片

黃真真 屌你老母呀 唱反調 你以為自己好撚型 好撚疊馬？

On9黃真真

黃真真真係on9嚟

黃真真反社會人格？

黃真真你都係返去做導演啦

我好中意 好中意

黃真真對眼睇到啲咩

奶共黃真真

黃真真女權來

牙真真係食開屎

佢啲taste真係與眾不同架喎

可唔可以送走黃真真

Waiwai邊係冗員

條友真係唔識架wor.jpg

導演真係鐘意啲老土野，
襯番佢個人

黃真真收咗幾多錢？

黃真真原來係白痴

反對派人讚我就反

黃真真又做咩⋯⋯個表演咁普通

燈神黃真真

屌黃真真！女權煩膠！

黃假假吹咁大

有啲相反意見幾好既

KP 終極打手

嘩真真姐呢個就chicago
尋日就太sexy

Wtf 黃真真

黃真真做乜撚

呢條友收皮啦好嗎

好on9
你鐘意還鐘意
似chicago??????

黃真真真係反其道而行

黃真真食開屎？

黃真真係咪突登？

唔通真係 5:0 Judas 有得留低
好驚喎

成日唱反調真係好中二

睇黎民賤淇又可以玩多round

Alfred果然係比賽出身
同埋終於係有返啲專業評論聽吓

yellow real real係女人就鐘意

決賽魯生一定係度先

逆向真真

啲戲唔收得係有原因

黃真真真係

黃真真食屎請俾讚

黃真真 😦😦

佢病呀

黃真真到底做乜撚野

臭閪樣咪似企街 cheap味

真姐真係好funny

：）
黃真真做評判嘅section幾時完 屌

咁你執4個走喇導演

黃真真拍得出閏蜜哩啲垃圾都唔慌good taste

有邊兩個廢呢

黃真真係咪on9

佢一定係相反意見

丁悅肥撚到

係歌既問題

懶特別

黃真真係咪老花

閪真又嚟料喇收皮啦好冇？扮咩眾醉獨醒

黃真真係係咪反派

黃真真幾有料架喎 做咩咁多人反

牙真真係反社會人格

黃真on9
珍咩珍啊屌你老母

黃真真收撚左B組錢呀咁都讚

黃真真真係on9

等睇alfred大讚kimman

食屎啦 黃乜真

黃真真真係鳩黎 明明真心難聽

黃真真係咪特登反牙醫

Odi 成個印尼妹咁

黃燈燈

係咁叫你洗手

我願意

咁你不如講吓佢哋有邊個係多人鍾意？

黃真真 但做你d戲

王珍珍真係標奇立異

健康問題另計啦

黃真真係咪負責出來俾另類意見

屌呀黃真真

佢係咪想拉攏kp

黃真真做乜撚嘢

評判要入狙擊list

黃真真係中意講啲相反嘅野架喎

又走哂先屌

下呀真真姐咁你岩岩a組又屌

卡文係咁多個最好

其實卡文都值十強

真真真真係

黃真真好難頂
好似癈老
一定要唱反調又要搶嘢講

開左名

你又想點我想兜巴星你多啲

Ben Ben

又有dancer

黃真真 真係唔識個喎

黃真真係咪on9
比評語唔開名

黃真真 走啦，講到明 唔睇表現，評咩

方方無casting
太黑太矮啦

生到咁既樣 登你老母慘 咁撚柒

唔開名評嚟做乜

鍾意d咩

其實西女人表演可能重啱佢地

同佢d電影一樣 垃鳩圾

真真：有樣就夠

屌, 黃真真仲衰過eric kwok

黃真真vs牙醫

垃圾黃真真

KP多年好姊妹

4紅1藍 好彩有牙醫

唔睇performance咁睇咩，直接睇audition咪得

見到套衫我覺得a組贏

死開啦黃真真 ... 唔想cast你啲MK戲

佢係外國住開，呢個feel開正佢個瓣

我覺得KP高估左佢地

不如叫黃真真個妹嚟做評判仲好過啦

黃真真堅係on9
上round又話睇整體
今round就話睇星
前言不對後語 on99

有Ben

岩岩睇唔到，佢咩健康問題？

要燈走人

黃真真=王晶